{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100348",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페마타마타 리버뷰자이점"
    },
    "text": "当店はパスオーダーアプリで注文が便利な店舗です！ 迅速なサービスをご希望のVIP顧客のために事前に注文し、訪問後に待たない特別な経験を提供しています。 営業時間は月曜日から金曜日までは08:30から22:00まで、土曜日は09:00から22:00まで、日曜日は10:00から22:00までです。 メニューとしては、アメリカーノが2,000ウォン、バニララテが2,800ウォン、いちごスムージーとマンゴースムージー、ピーチスムージー、そしてプレーンヨーグルトスムージーとイチゴヨーグルトスムージーがそれぞれ3800ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは08:30から22:00まで、土曜日は09:00から22:00まで、日曜日は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "当店の注文方法は何ですか？",
            "answer": "当店ではパスオーダーアプリを使用して注文することができます。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "当店のメニューにはアメリカーノ、バニララテ、いちごスムージー、マンゴースムージー、ピーチスムージー、プレーンヨーグルトスムージー、イチゴヨーグルトスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごスムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴースムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴースムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーチスムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトスムージーは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 382
    }
}